\documentclass[a4paper,12pt]{report}

\usepackage[titletoc,title]{appendix}

% Encoding
%--------------------------------------
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%--------------------------------------

% Portuguese-specific commands
%--------------------------------------
\usepackage[portuguese]{babel}
%--------------------------------------

\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyvrb}
%\usepackage{tabularx}
\usepackage[sorting=none]{biblatex}
\usepackage{caption} 

\setcounter{secnumdepth}{3}

\captionsetup[table]{skip=10pt}

\addbibresource{library.bib}

\graphicspath{ {/Users/hmtlg/Documents/PhD/PDInf/SINV/PLC-SPLN/Assignment/report/img/} }

% Remove chapter heading
%---------------------------------------
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}
{\normalfont\LARGE\bfseries}{\thechapter}{1em}{}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{3.5ex plus 1ex minus .2ex}{2.3ex plus .2ex}
%---------------------------------------

\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}

\includegraphics[scale=0.65]{logo.png}
\par
\vspace{3cm}

{\LARGE Scripting para Processamento de Linguagem Natural}\\[1.5cm]
{\Large Programa Doutoral em Informática}\\[0.5cm]
{\Large Seminário de Investigação}\\[3cm]

{\large Trabalho Prático}

\vspace{1.5cm}

{\large Miguel Guimarães}\\[0.5cm]
{\texttt id5706@alunos.uminho.pt}
\vspace{3cm}

{\Large junho 2016}

\end{center}		
\end{titlepage}

\clearpage
\pagenumbering{roman}

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

\clearpage
\pagenumbering{arabic}

\input{chapters/001-introdution.tex}
\input{chapters/002-perl.tex}
\input{chapters/003-conclusions.tex}

\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
